咩人今日分化台灣同香港人 等我回顧下台灣人支持香港的主題

台灣美女記者撐港人但無人like佢IG ！

[表揚及請Follow系列] 台灣華視女記者宋燕旻

台灣國立東華大學校長趙涵㨗 願親往香港保釋 829深水埗警署暴動罪僑生

台灣華視: 港鐵太子站濺血 港警車廂內無差別揮棍攻擊

台灣音樂人陳明章以歌撐港反送中 《香港！自由！》粵語版面世

撐香港不缺席！台灣醫護界發起快閃活動

G20x攬炒團隊:台灣自由時報眾籌廣告

台灣聲援香港! 300人排字"FREE HONG KONG"

五大訴求, 缺一不可!

港台友好

重推:
金盈成7500,但宋燕旻小姐1500都無(而家~4600)!大家請多多支持香港以外的人士及媒體!

IG:

長文見此Post:

鑑於上POST有巴打反映無圖導致無人推POST,今次開POST加番:

催淚彈都食埋!
"人生最可怕的採訪經驗，沒有之一，耳邊都是槍聲，警方一共開了36槍，至少一個民眾中彈。

原來催淚彈這麼可怕，一碰到皮膚劇痛，眼淚狂流，一直咳嗽，然後鼻涕用噴的耶，大家都像喪屍一樣狂奔，我嗆到受不了衝進小巷的超商，當時店員門關到一半，我跟攝影建熒硬擠進去，之後店員立刻鎖門，一堆在玻璃門外敲門的人，她死都不開門，真的好像在演電影。

然後身體痛的要死，買了水，一起躲進去的人大家都想沖身體，店員死不讓，要維護他的地板，我喉嚨跟嘴太痛，又不能吐，最後只好把那些刺激的東西喝進去。

很幸運也很遺憾的我人不是在元朗，那裡的白衣惡徒狂打記者跟民眾，真的萬分惡劣，而我們華視新聞會持續的為大家守候。"

Hi Billy

Hi

咩事分化，今日無乜上連登

今朝成幾個POST

【人血饅頭食飽晒】蔡英文：支持香港但不會介入

大量台灣人twitter怒屌黃之鋒

今日風向 分化台灣人同香港人

你真係推POST高手

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

Thanks

你咁ga

唔好講Katy Pang,金盈都未過到

推
五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可
港台友好!

再推推

我諗大家都等緊林奠

i think so

推

大家睇下台灣youtube / 討論區相關post，下面仲有一大班台灣人keep 住問仲有咩可以幫手㗎！！

Sure

推呀推

又要推一推

1/10

2/10

3/10